中國體育彩票精算師 (純分享)

[b]輸打贏要嘅可以返屋企打飛機先[/b]

呢2日透過工作有幸認識到中國體育彩票精算師
今朝打黎比2場貼士我
半信半疑下買1000蚊又中喎

今晚佢又話有，想要嘅到時同大家分享

lm

Lm

我係泰國體育精算師有時間可以交流下

我係美國奧數冠軍添呀
咁都有人信
又見證到班港豬既誕生

話撚咗分享，你係度做乜姐

日本
南韓

你知唔知中國體育彩票係咩呀

又係呢d post 好撚煩

暫時無錢
樓主可否幫我買住一球先
到時分返一半比你

我唔貪心50萬得喇

烏干達

真係好撚煩 去香討啦屌你老母